[ViuTV] 嚟緊新節目 - 《發洩擂台》 贏咗有十萬

有冇人真係會上去參加發洩
仲要贏咗有十萬, 唔撚使去選《造星》個100萬, 上去呢個都有10萬

龍心 劉馬車 思覺老師

點玩，想睇下啲人點玩點發洩

如果叫到呢班人嚟玩都幾正